const preguntasFrecuentes = [
    {
      pregunta: '¿Realizan envíos a nivel nacional?',
      respuesta: `Sí, realizamos envíos a todas las provincias del Perú. El tipo de envío depende de la ubicación y de si el pedido es al por mayor o al por menor:
        - Envios al por menor: Se realizan mediante Olva Courier.
        - Envios al por mayor: Se realizan mediante Marvisur.  
        Los envíos a provincia pueden ser a domicilio o a agencia, según la dirección proporcionada por el cliente.`
    },
    {
      pregunta: '¿Realizan envíos fuera del Perú?',
      respuesta: 'No, actualmente solo realizamos envíos dentro del territorio de la República del Perú.'
    },
    {
      pregunta: '¿Puedo realizar el recojo de mi pedido en su oficina?',
      respuesta: `Sí, puedes realizar el recojo en nuestra oficina. Los horarios de atención son:
        - Lunes a Viernes: de 9:00 AM a 5:00 PM  
        - Sábados: de 9:00 AM a 1:00 PM  
        
        Es importante tener en cuenta que la disponibilidad de los productos puede variar, por lo que te recomendamos verificar la disponibilidad antes de dirigirte a la oficina.  
        
        Dirección: Av. Faustino Sánchez Carrión Nro. 607 Int. 502 (Edificio), Lima - Lima - Jesús María, Perú`
    },
    {
      pregunta: '¿Cuánto tarda en llegar mi pedido?',
      respuesta: `- Lima Metropolitana: Los pedidos son entregados en un plazo de 1 a 3 días hábiles, dependiendo de la zona.
        - Provincias: El tiempo de entrega varía dependiendo de la ubicación y del tipo de servicio seleccionado (envío a domicilio o agencia). Por lo general, los envíos a provincia tardan entre 3 y 7 días hábiles, dependiendo de la ubicación.`
    },
    {
      pregunta: '¿Puedo coordinar una entrega en una fecha y hora específica?',
      respuesta: 'La coordinación de entregas en fecha y hora específica está disponible previa coordinación con el área de envíos, antes de realizar el envío. Puedes contactarnos para gestionar esta solicitud y ver la viabilidad de la entrega en la fecha y hora deseada.'
    },
    {
      pregunta: '¿Qué hago si no estoy en casa cuando intenten entregar mi pedido?',
      respuesta: `En caso de que no haya nadie en el momento de la entrega, el Courier intentará realizar una segunda entrega. Si ambos intentos fallan, el cliente deberá ponerse en contacto con nosotros para coordinar una nueva entrega.`
    },
    {
      pregunta: '¿Puedo cambiar la dirección de envío después de haber realizado mi pedido?',
      respuesta: `Los cambios de dirección son posibles solo si el envío no ha sido procesado aún. Si ya ha sido procesado, no se puede realizar el cambio. Para solicitar un cambio de dirección, por favor contáctanos lo antes posible.`
    },
    {
      pregunta: '¿Qué sucede si hay problemas con mi envío o el producto que recibí?',
      respuesta: `Si tienes problemas con tu envío o el producto recibido, por favor, contáctanos dentro de las primeras 48 horas después de recibir el pedido. Te ayudaremos a resolver cualquier inconveniente relacionado con la entrega o el estado del producto.`
    },
    {
      pregunta: '¿Puedo modificar mi pedido después de haberlo realizado?',
      respuesta: `Las modificaciones a los pedidos están permitidas siempre que no se haya procesado aún el envío. Te recomendamos consultar la disponibilidad del producto antes de realizar el pedido, ya que puede haber modificaciones o cambios en el stock.`
    },
    {
      pregunta: '¿Qué opciones de pago tienen disponibles?',
      respuesta: `Aceptamos transferencias bancarias, depósitos, yape, plin y pagos en efectivo en nuestra oficina.`
    },
    {
      pregunta: '¿Cómo puedo saber si mi pedido fue enviado?',
      respuesta: `Una vez que tu pedido sea procesado y enviado, recibirás un correo de confirmación con el número de seguimiento del envío. Con este número podrás rastrear el estado de tu pedido.`
    },
    {
      pregunta: '¿Cómo puedo contactar con ustedes si tengo dudas sobre mi pedido?',
      respuesta: `Si tienes alguna consulta sobre tu pedido, puedes ponerte en contacto con nosotros de las siguientes maneras:
        - Email: editorial@lpderecho.com
        - Teléfono: 931 133 139`
    }
  ];
  
  export default preguntasFrecuentes;
  